7仔玻璃杯 做個好心入黎睇下

終於夠印花換去唯一一隻杯
心諗初一咁普天同慶既大日子 一定可以中個布丁狗杯
個7仔姐姐仲叫我宜家開 有爛就換另一隻俾我

點知 一開⋯⋯⋯

我屌你老母！！！！！！
我最撚唔鍾意就係呢隻熊同佢又冇頭髮又唔著衫個個白色friend！！！！

所以⋯⋯
有冇巴絲可以同我換
是但一款都好 唔好係呢隻熊同個白色friend就得

冇穿冇爛

我有其他啊，你要換就比contact我聯絡你啊！ btw新年快樂

有冇人有 hello kitty ?

有

有興趣同你換呀

隻熊幾得意呀

黃色雞定唔知鴨想換其他

如果有布丁狗就最好啦 有又想換既講低等我pm你呀

新年快樂

白色friend係講moon?

原來叫moon
兔仔 熊 雞 白色friend

搭單問 有hello kitty 樽
想換little twin stars比女朋友
有冇人可以幫下手

有my melody
想換little twin stars

Line ok嗎？

Line ok?

不知幾可愛

我都想收隻布甸狗 求報價

Little twin stars 想換布甸狗

熊大好可愛

我有2 隻布丁狗，但問題響女朋友度唔知佢開左未

屋企多左呢隻 冇穿冇爛
想換Melody or hello kitty

我有樓主個個 (熊大）
想換布甸狗/熊大矮d個隻款

Tg:bala523